係香港工作搵食嗰D美藉藍絲有無交齊稅 有無交 FBAR?

Who Must File
A United States person, including a citizen, resident, corporation, partnership, limited liability company, trust and estate, must file an FBAR to report:
a financial interest in or signature or other authority over at least one financial account located outside the United States if
the aggregate value of those foreign financial accounts exceeded $10,000 at any time during the calendar year reported.
Generally, an account at a financial institution located outside the United States is a foreign financial account. Whether the account produced taxable income has no effect on whether the account is a “foreign financial account” for FBAR purposes.

Penalties
You may be subject to civil monetary penalties and/or criminal penalties for FBAR reporting and/or recordkeeping violations. Assertion of penalties depends on facts and circumstances. Civil penalty maximums must be adjusted annually for inflation. Current maximums are as follows:

U.S. Code citation Civil Monetary Penalty Description Current Maximum
31 U.S.C. 5321(a)(5)(B)(i) Foreign Financial Agency Transaction - Non-Willful Violation of Transaction $12,921
31 U.S.C. 5321(a)(5)(C) Foreign Financial Agency Transaction - Willful Violation of Transaction Greater of $129,210, or 50% of the amount per 31 U.S.C.5321(a)(5)(D)
31 U.S.C. 5321(a)(6)(A) Negligent Violation by Financial Institution or Non-Financial Trade or Business $1,118
31 U.S.C. 5321(a)(6)(B) Pattern of Negligent Activity by Financial Institution or Non-Financial Trade or Business $86,976

英藉都好似計全球稅